[時窮節乃現] 黑人民主黨喬治亞州州議員轉投共和黨：我要阻止社會主義入侵

【大紀元2021年01月07日訊】（大紀元記者顏殊璟綜合報導）週三（6日），美國喬治亞州民主黨州眾議員、川普總統的支持者弗農·瓊斯（Vernon Jones）宣布，他正在轉為共和黨籍。

瓊斯表示，他將加入共和黨。

「共和黨現在比以往任何時候都更急需懂得如何戰鬥的領導人。我懂得該如何戰鬥。」瓊斯在一份聲明中說。

現年60歲的瓊斯，自2017年以來擔任州眾議員。1993年至2001年，他也曾擔任過州眾議員。

瓊斯去年宣布支持川普總統。最近幾週，他還為共和黨候選人助選，其中包括喬州參議員凱利‧洛夫勒（Kelly Loeffler）和大衛·珀杜（David Perdue）。

上週末，瓊斯接受新唐人英文節目「The Nation Speaks」採訪時表示，他正在支持共和黨人阻止社會主義滲入喬州社區。

「更重要的是，當你看看喬州的現狀，（就知道）喬州會去往何處，這個國家會去往何處。我們必須守住陣腳，必須確保華盛頓的力量平衡，這樣我們才能繼續阻止左派將我們帶下這個懸崖。」他說。

「我畢生都是民主黨人，但就那兩位民主黨候選人所倡導的而言，我就是不喜歡他們。他們支持社會主義，支持削減警費（Defund Police）。他們不希望（讓學生）擇校。他們希望孩子們繼續困在民主黨政策所造成的失敗學校裡。」他補充說，「我可以這麼說，不是我離棄民主黨，是這個黨離棄了我。」

瓊斯近來提出要在2022年競選喬州州務卿。川普和一些共和黨人一直批評喬州共和黨籍州務卿拉芬斯珀格（Brad Raffensperger）對選舉的處理。而拉芬斯珀格似乎在喬州參議院決選前夕洩漏了他與川普的通話。

瓊斯對新唐人表示：「我可以說，我們的州務卿做得很差。」他補充說，拉芬斯珀格與民主黨的同意令「創造了這種缺乏信任和不透明的環境」。

瓊斯拒絕透露自己是否會競選州務卿職位。

拉芬斯珀格及其辦公室則為喬州進行的選舉進行辯護。

（大紀元記者Zachary Stieber對本文作出了貢獻）

責任編輯：李緣#

你不配做黑人

You ain't black

真時窮節乃現

當民主黨不再民主

ON9 你遲早會比FB TWITTER 禁言, 然後你什麼都不是了

You ain’t black

you ain't black

老老實實我大學都修過左膠科
Dem玩種族定型先係真racist